【一班AO的分享】

【一班AO的分享】

你好，我哋係一班在政府各部門的AO，在香港土生土長接受教育，我們雖然身在政府但我們愛香港，不想再有警察或市民再受傷害。與其他志同道合的AO們綜合了一些消息，希望可以為香港做點事，當中有部分來自親身見證、亦會部分屬內部流傳的消息。

由於有多方顧慮，抱歉要用匿名account報料，希望你能盡量保護我們，用最安全的方式將消息改寫重組消息傳出去，感謝。

1。林氏在星期初的政府高層早禱會已經強烈表明，不會「撒回」亦不會再道歉、亦不會成立獨立調查委員。會上要求各局長在各自的政策範疇「出力」，所以有步署地逐日由黃緯倫出嚟講明日大嶼，到陳肇始講流感，再到陳帆講沙中線，未來都會有不同的局長出來霸佔新聞版面，溝淡721的壓力。

2。x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

3。林氏受到警察幾大工會的強大壓力，而盧偉聰在內部會議上亦直言自己飽受評擊。因此，721會採用類似71升旗的部署，利用加大碼水馬圍封主要建築物，警方會在水馬後布防，以減少警民雙方的衝突機會，目的係減少警察與示威者衝突的機會，保住重要建築物。另外，亦會視情況考慮用水炮車噴射顏色液體，以阻嚇示威人士。

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

5。至於各區遊行及連儂牆，強力部門的地區工作部已會見地區人士組織及建制派，利用他們地區網絡處理，元朗就係其中一個例子，利用地區人士用自己的方式去令遊行無法進行。其他地區如大埔、北角亦將跟隨。另外，各部門如消防、運輸署會向警方出信，對各區的遊行表示憂慮，作為警方不批不反對通知書的理據，因此警方會拖延各區的不反對通知書審批。

林氏在星期初的政府高層早禱會已經強烈表明，不會「撒回」亦不會再道歉、亦不會成立獨立調查委員。

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

大家要睇路

Push

Btw真係有打手
我地唔好再推啲分化post

大戰mode ON

即係冇對策啦

更加要出

勇武和理非互相保護，人多就事成

要硬食喇今鋪
而且今次對家未必係黑警

大家諗策略應對有人搞事

唔好再圍啦，請佢飲一支可樂佢唔走都唔得

Fact check?

記得前排睇過話警方唔批不反對通知書，即係可以進行遊行集會?

另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民

熱普城?

Facebook金水分享
可靠性幾高

即係721有班人出黎搞事打架咁

真係請返嚟抹黑分化

721!

只要冇反對就可以進行

應該會挑釁
所以我地要謹慎冷靜
保護遊行既老弱婦孺

Up

咪大波man 之流. 比埋黑社會好未?
都時人多圍到佢地唔敢郁手就得

更重要係唔好再理分化post
而家好多公公婆婆睇連登
我地唔好令佢地被誤導

我諗都接近事實。睇到元朗班圍村黑社會、同埋尋晚大埔連儂牆，再配合星期六何妖子弟兵。

開始用黑社會打學生，呢個亦係共匪慣用手法。

遊行隊伍後排既朋友要準備幫手傳物資

推

推啊，做好準備

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

up

要分清抹黑同監察
尋日連登仔屌到張超雄收返方案
唔係熱普城功勞
有好多本土派都會提防泛民

post陳云個d ac要小心
但唔好一見陳云講野就要反
佢為左收信徒，有時都會講人話
最好就唔好睇佢d野
因為一面倒去反或者撐 都係會中伏
要每個post去分析係咪伏又曬時間 最好就唔好睇

btw 呢個時候唔好講選舉
你一比泛民拎到利益之後佢地就會收工
因為佢地係選舉機器，只會做對選舉有利既事
最驚有抗爭者輿輪屌佢地
所以尋日先逼到超雄轉風向

總結：對泛民不能每件事都屌，但又不能不屌；
每件事都屌：當你對家，唔會理你
每件事都撐：當你fans 唔理你自把自為

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

心水清

AO們多謝你地 幫推

７２１

Push !

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

呢d所謂嘅AO咪係d鬼囉
打d嘢扮fd 實質就鼓吹失敗
又係嗰d敵人強大啊 快d放棄咁 其實係bull shit

作文嘅野唔駛咁認真啦屌

721 大家盡量帶多啲物資 最好full gear 自用送禮皆宜